衛生防護中心：今日不設記者會

開咪俾記者問到口啞啞
索性唔開唔俾你問

正解,港共未寫得切稿

永遠不開囉

冇本地確診？

連登仔最鍾意嘅君君

joke君bb不願面對

仲未拆得掂驗口水日期唔同，科興d垃圾針又死撚咗人，唔撚開啦

祝君閃得快，一定有古怪！
又話「迎難而上，走在疫症之前」？！點知疫苗打死人，就西都縮埋！
等到專家有結論(即係與疫苗無關)先至敢蒲頭。

龜縮

執鳩左佢算啦

死左人就唔開記者會

笑撚死

驗口水係咩事，沒跟開

外判商多宗「交樽仔」出現假採樣日期 遲 8 日變即日出結果 違規變合規

怕比人屌怕到唔開記者會

驚到唔開

點會無？未拆得掂 咪唔出嚟囉 單係問點解遲咗兩日先報 已無得解釋